林子健戰勝歸來 民主派掃進棺材

當年本民青 熱狗 青城派做唔到既野
林子健成功了

城堡要由內部攻破